頭先去游水唔記得帶口罩，會否感染武漢肺炎？

一時鬆懈 唔記得咗帶口罩
游到一半聽到泳池有部分泳客講普通話 又猛咁吐口水 都唔知係唔係武漢仔黎 今次會唔會賴嘢？

細菌同水結合
快手食粒傷風藥頂下

但我有帶泳鏡

準備定身後事

戴口罩唔夠,
病毒會經水傳播,
你惦到水就會奶嘢,
要著全副生化裝備咁游先得

下世小心啲

樓主

樓主身體健康，長命百歲

rip

識片石轉身就無事

掘定個墳

飲池水解毒

泳池水有消毒成份 應該冇事的

你飲到肚漲

祝上面咒我死嘅全部中武肺

要著dry suit，上左水要淋左身消左毒先可以一件件除，每除一件要洗手